［警告］請大家保管好自己嘅身份證號碼

政府派口罩令好多廢老9衝去上網登記
見屋企班後生唔肯幫手 於是攞曬啲屋企人嘅個人資料去少數派啲議員office度叫啲職員幫佢手上網做登記
所以大家要保管好自己啲身分證號碼
睇完記得出去推行動post!!!

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

Twitter 戰線要人

［Twitter國際戰線］學習日本尋日到底點樣將一個Hashtag推到當地#1甚至全球#5